黃色年宵：今日觀塘、22號 長沙灣、 23號 葵芳、24號 天后，仲接受檔主申請擺檔

香港市民貼紙小姐

各位，其實我知我好撚on9,屎忽痕咁急去搞""和你宵""。

但我睇完咁多個 ""和你宵"" ,睇完d細節後，
我真係想要一個""真。黃底""嘅和你宵。
唔想將一個明明唔好透明嘅事，表榜好有意義，但最後最後落到細路手上嘅唔多。

我唔會收場租，唔會分利潤。唔收入場費。
我都唔知會唔搵得返場租架，但無人血。好似又幾有意義。

有趣嘅pm我，
唯一要求真黃底，我就算幾忙都好，我都想睇你facebook。無表過態既，免了。

地方不大，只係每人每日有個位就算，熱鬧下開心下就算，希望貨主唔好嫌棄，亦希望到場嘅唔好介意。

=========================
暫時年宵時間地點-同暫時有d咩
仲接受緊大家報名。

21 /1 Uc party home (觀塘) 12-12
觀塘巧明街年運工業大廈 13D
年宵時間地點。
1)貼紙小姐
2)荃扣里
3)PILEATHER
4)手繩
5)晚黑會有細路曲奇
6)即場寫揮春(730開始)
7)me la tea

22/1 monster club ( 長沙灣) 12-9pm
香港長沙灣道 883號億利工業中心 1樓 13B
1)蠶豆坊(潤唇膏嗰d野，捐貨代捐款
2)Yma 手成(擺檔)
3) sherry 動物手作人
4)水晶()
5)塔羅(KELLY)
6)貼紙小姐
7)荃扣里
8)PILEATHER
9)手繩
10)Deefrd (印章姐姐)
11)Zoie handmade workshop(7點後到

23 /1 comforland (葵芳) 5pm-11PM
葵芳金龍工業中心第二座19C
1)sui tsui (手作，捐貨俾我地)
2) 棋福黨(拼豆,)
3) 墨皮(YB MAK, 1130早走)
4)水晶()
5)貼紙小姐
6)荃扣里
7)PILEATHER
8)手繩

24/1 Pair of heart ( 天后) 1PM -2am
1)刺繡人
2) KELLY (塔羅).
3)茶菌媽媽
4)貼紙小姐
5)荃扣里
6)PILEATHER
7)手繩
8)2)be.your.handmade(護膚，扣除成本會捐)
9)拼豆(即製名牌)
=================
我知我on9，任性又衝動，
但係無人血饅頭嘅年宵 應該係開心事
share叫多D人黎 開心下🥰

各位檔主，寄賣貨主，其實件事搞得咁急，我份人又真係好撚亂。
檔口無劃位，大家自己乖乖地圍喂威搵個位玩好無。介意就唔好黎啦。
我份人比較懶，比較亂。唔想煩。

Push

push push

觀塘唔係23~24咩?

push

new one

應該另一個
哩一個得一日

推

幫推

推啊

Push !

想問銅鑼灣和你宵貨種類/檔口數量多唔多。想大大力懲罰吓

應該多，見fb嗰走火通道圖有6x檔
但都多人排

Btw好心租鋪咪撚見多人排
就將入場費加到廿蚊啦

我反而唔太介意排隊，同時俾入場費，最怕入到去檔口少，冇嘢啱買/或者買唔落手。
已罰過黃埔場，可能因為場地太細，所以太少檔口，未能夠盡情大大力罰。
希望銅鑼灣/觀塘/紅磡恒藝/長沙灣及其他場爭氣吖

依個要推啦 一定去！！！！

時代夾面，沾面

推
多謝樓主咁有心